敵人嘅敵人。。。

敵人嘅敵人就只係敵人嘅敵人
唔好成日話同一陣線